[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4653）

誤中

車狗-9C

123冇人關

-7

你好

轉台睇左15分鐘a米 真係好廢

車仔埸波同熱狗一樣
有即埸咪撚一早買角..
半埸入幾好分..

1001唔開 車仔5.5大派錢

中左唔開

lm

我

我好

123牽著手

車
半1全11準備

西甲1:1 Mei?

Lm

比球12m A米啦 睇見都心痛

帕爾馬派左

支持

改個得字頭既名好唔好

有角唔買走去買左5ng

已經去到99人，100人係上限，咁del邊個好？

森多快啲刷角入 唔識射波就頂入去啦

黑根半2全2
馬毛半0全3

中 派一個同我晚餐機會 我請
10.5b加多個

有冇巴打可以派啲本都冇了

得意

森多和未

用左佢過關 輸緊一粒見客Ng有4倍

折現

幫寶高蛇lm

我 就生日

++

意甲一開就全下盤仲要客win

留

屌你，施古臣乜9防守黎任人射

不了，U a dog

痴線

轟繼續比角

究極練心

唔撚想同你食

今晚要國際米蘭了

怪不得咁

A米屌你老母俾角啦

避到ac 避唔到森多

頂實

咩？

食肉唔食菜
BTW 其實我最鍾意食蘑菇

腰斬啦好嗎

補個4.5/5就不敗
隨時食晒兩邊

買左轟ng想死

提升上限至500人

幫烽煙蛇lm

打比球都冇 一球都無

唯一角大的意甲

唉 咁抽中你既折現500算
好無

轟果場有條友衝左落場

A米2.5/3大 唔中今日唔賭波

OK

6c

Mama求加

半大只需5分鐘

森多走盤一世球迷

生日不買波，不賭笑呵呵

森多入未 禁屌咁耐都唔入

收哂派200 屌你ac米蘭早知屌下盤算

好 咁我有賺

西部聯4 goal ✅
圖拉兵工廠盤 ❌
馬略卡 FG ✅
史浩克04盤 🍺
科羅拉多急流 FG ✅
洛杉磯銀河 10.5b❌
山雞 3rdGoal ✅
珀斯光輝 FG ❌
珀斯光輝 4Goal✅
基爾 x 聖保利 2x1 10.5b ❌
奧沙辛拿 FG ✅
維羅納 FG ✅
聖衣 FG ❌
打比羊 FG

呢兩日戰績 我發現我真係買角同買盤都會閪
我買盤/角記得買我對家

半大收皮

LM

有

不了，必定好燈
入面已經有我薯

下場買咩

中

7c

goalll打比

就姐 未到

8c

車有角未

A米2.5 上啊

生日快樂

ac 10.5都開到當你贏la

真?

西流事件，尾段7c

12c 退出

國米 貝迪斯

打比1-0

我 收88就ok

痴線 媽媽 中撚左畢包4格大

差打比

車快刷多1角

賤種車狗比多2隻先啦

6.5s gel

終於葡頭

軌有第5球未

落後0:2無角？

幾時出打比

西部聯4 goal ✅
圖拉兵工廠盤 ❌
馬略卡 FG ✅
史浩克04盤 🍺
科羅拉多急流 FG ✅
洛杉磯銀河 10.5b❌
山雞 3rdGoal ✅
珀斯光輝 FG ❌
珀斯光輝 4Goal✅
基爾 x 聖保利 2x1 10.5b ❌
奧沙辛拿 FG ✅
維羅納 FG ✅
聖衣 FG ❌
打比羊 FG✅

屌你垃圾聖衣斷9我

All in 6.5s

A米果場比多球

講多次 又有一球

格狗1:1未

車狗刷角啦
愛狗唔刷角輸完今場再輸多3場呀屌撚你

乜L野當？
開到10.5佢真係贏
你on9?

A狗-5c 20min can jet?

森多輸波比狗屌

真無野搵野黎jer唔知做乜

mama 帶你飛 99.0

琴晚德甲全角細，今日意甲全角細

愛華頓唔好hea住啦 求下你 刷下角球啦

車狗愛狗刷c呀

仲有英超

森多大波已死

甸尼仲話踢過巴賽，識唔識向前推進丫？

包包果場咁就8600

你全部買哂

個金毛狗廢撚過狗

今日啲角大好撚頭痛

9c

車大家估補幾

到時會再通知大家

利華特 打比郡 再入

唔洗咁落力ge

角大黨jump了

A米cup未

車狗愛狗刷多3c

輸到傻

特雷都cup到
我屌你森多 屌你咁耐都未追和

Hbd 得蛇

車 10.5 b 不是夢

森多 CF

暴力般唔入比人入

等陣轟注10k diu

打比又唔比多球 屌

A米cup佢456啦

雲尼亞尼走把啦

垃圾車入多球

熱拿入未

邊場

On lun 9

S

入喇 pk

換哂人...

好難再咁多角

車刷多一角洗死？

意大利係咪食撚咗屎？

德甲嗎？

聖e rc

有種半2全2

啱啱送佢走啦 miss晒

森多11

11 森多

維羅納打和好冇？

熱拿亞連送c

1-1

媽媽帶你嗨翻天

有冇人派我呢幾日輸到褲穿窿

打鋪機返嚟車仔4:0 咁撚精神

都估到了

車狗愛狗8c當贏

ac終於入

啱啱行開咗咁快5c
5.5b果然開到

A米反cup了

我了

聖e反杯派啊屌

荷甲主100%

唉 過關又差垃圾轟角大

1:2 1.8 2.5/3大收錢

贏就贏 輸就輸 乜野叫當贏

Rc

AC 3分鐘3角

Ac cup派300/1

聖衣又紅

轟-2c

你果然唔吸引 今次咁少人留言

屌你維羅鈉

已經度好之後兩場點買

發現玩入球大細好玩好多玩盤輸到傻

森多cup未

轟入多粒10 1 200

想開爐 留TG比ME

來多球全格

車5/7

唉

伊巴終於係A米入波？

星期六 日 我潛水得一個原因

K

走盤算唔好搞咁多 過緊關

應該會

笑死又累同一個fd
之後條友買左6.5b

PSV燕豪芬有無同路

格蘭納達追和啦屌你全家

Tg

車5.5s 車ng

入波響就得
唔洗理邊個入

溝女

屌 又比人撚半大

開爐要拉一條友入先開到
ON9 TG

食女

維羅鈉 我dllm

想入了

車6.5s gel

德國又有肺炎咩？拜狗踢到咁嘅？

2c呀 仆街

轟 咁都唔入

呢個時候var就會出現

係到講咪得

手

Chelsea. 6.5s 100 10

唔使囉

維羅納和波算唔好輸

ac 俾多2c

2角呀仆街車

打比半大未

呢個真 岩岩睇365 a米果場3球企得好硬信了

車仔快刷多1角

買左乜

角呢轟

Chelsea 5.5都冇

11.5 囉

。。。gun jor you 10.5 b

車路士第二球✅
愛華頓第三球❌
5.5b
車路士第五球

拜唔入對家啦

高手

點解成日唔大

寶高蛇

乜黎

77777777

屌女

6

有了

-6

6/7快

拜13.5b上車

車6c

a米ng

我輸4我都係跟連登大神搵食

轟-1c

隊長真係隊長，靠你刷角

單身

屌你講好咗唔講傷心野

打比大未

車狗愛狗比多2c

車-1c

666666666

Sk迪尼普對家38分鐘2rc 平手盤食撚滑

乜你會同狗食飯咩落寵物店咪得

教我啦媽媽

比多角

爭1c 快

Ching係咪半大黨

車狗-5c

A米我希望佢4球完全格

曼盤100%送錢

通常覺得冇補時就有

有冇下場追數重心

又話7.5

Ac. Cup 10 1 2000

拜1:0

拜狗終於入

鏝獌

A米4

I

唔係 哩注輸埋 得返一注買俄佬

拜仁fg

維羅 第10場輸啦 10場不敗咁易咩
快手比人入

拜仁贏半格都派
100十抽一

傻閪先買7.5

又買俄佬

買mc?

打比半大24

打比羊 格蘭

笑左 拜仁輸埋

好 比力入爆佢

A米3.5大未

你係咪傻撚左

曼市打比必中盤 有冇人想知
中咗派少少俾我就得

。。。即入

車路士第二球✅
愛華頓第三球❌
5.5b✅
車路士第五球

Ac快lu手啦屌

睇錯驗眼

A米比多球我要全格

車仔每次攻到4:0就唔攻

車仔俾多角

森多12m

車愛刷多2c

意甲var

我仲以為俾人秒杯 咁撚癲

森多12m 入啊

離哂譜

唔好啦

我都差一隻

煮飯仔

曼盤必勝

比多角喇轟

missed

角大 = bogo = ？

打比咪撚炸 仆街

梳

下場先no goal啦

唉屌 戒賭了

打比半大

嘩森多

會講明上下盤

正呀！

Ching收錢喇

斷佢不敗

奧格後防會唔會散

打比羊

拜入左波，入左角細

上個post你先話7.5
btw 66666 -1

goal

打比都半大

2比1

屌咩維羅納on99

2-1

森多

goalll

AC -4

維羅納輸鳩埋
無即場真係惡搞

有無重心

森多踢最後20分鐘？

以撚後都唔買轟角大 比狗買

打比好波

做咩Jer我

屌你咩森多 輸哂一直贏個啲

車快手連環c啦

赫根唔派冇錢賭了

森多2:1

波爾多全格得唔得

A米cup佢

森多利亞
一世球迷

屌 我想補又補唔到

下場啦on9

= 神

起碼2:2啦

波爾多打多個入未

轟比多c la dllm

慘

ac 俾多c啦

納羅鈉我屌你咩

AC-1c呀

就收山

曼城強陣

轟

Just for fun

有種比多球

係
有即場我一定補個Cup

Cccccccccccccc

我曼半主4倍派錢

中咗求其派俾我啦希望有人

5:0未

有冇cf手足

你都係做返自己好d

係所以我有得即場先賭

打比羊30

6.5s力頂

愛記整返球面子啦

對家

比拿倫斯屌你老母一粒都冇

cashout返個本算 黑到咁 戒了

A米比多球

維羅納求走盤

贏到退休

面子角算啦

點會買曼聯
咁弱
連愛華頓都贏唔到上星期

我鏝100%

車仔入完兩分波就完左？

應該得

唔明

psv有2.15 win 咁多

6.5b 去緊ifc

你都識講上星期啦

星期六黎唔黎

車路士第二球✅
愛華頓第三球❌
5.5b✅
車路士第五球
拜淫 12.5b夠兩倍即刻入

大摩退休

我都想買鏝但佢成日撚賭仔

快

連環c plz

俾多c呀 ac

黎

psv應該贏唔到

4p ?

炸

撚9你姐

你睇吓係邊度踢
唔記得咗until we score ?

哥狗真係狗黎

神6

-1c呀

出10埸盤 斷1以後唔上泥
1.曼聯 盤

森多呢場假到

曼城勁咁多
呢隊曼聯有邊個可以去曼城到打正選

買大細囉

有買佢 就比人和 比人cup

買角大=dog fuck me

終極勁針

我租屋喳唔係去我屋企

-1c呀屌

車仔6.5大有無手足

77777

無眼睇 買大好過

同埋今晚葡超有超重心

2.5s 同3.5b 皇賭式賭法

pk車爆完5.5s就完

7c goal

雷思100%

咁樣樣比人cup 再黑啲啦

7cccccccc

屌你家母車仔 差一角都唔比撚埋

77777777777777777777777

話左下場了
睇下下場同唔同路 今朝急流

車7cccc

8

意甲補5

6.5 絕殺

愛俾球面子角OK?

試下水溫先

你邊個

psv 半大算啦

7c 叫死人了

AC絕殺

比多1c plz

曼市角大召集
有連迪洛夫 送角之選

可以M記加大

轟 奇蹟角大

轟比下面連下c ok?

熱拿亞頂實

絕殺角

7777777c goalllllllllllllll

不賭了 賭到好攰

7c可以落番嚟

cf下半場追和啦

西甲角呢

8c plz

奇蹟角

ifc注 終於中啦 哭死

事後又唔撚派 on99

大戶

單蛇 又廿皮了

絕殺角感動

屌車買左7.5b同6.5s...

跟實了

皇賭會夾法...

輸到仆街呀師兄

單兄又贏
可唔可以解説下點解買

5.5s收到都算

派？

點會咁買

大户

博佢唔會再入囉

拜10.5s maybe有機

差d出事7.5s

想要二千分之一

咁咪撚po事後咪得
po得預左比人屌

你老母絕殺角

A米刷角刷到入多球先啦

11c?

可以
直覺無6球

聖衣絕殺ok?

11

中你 留tg

感恩 ac

赫根個場快手派啦

大把錢

朱古力蛇

一嘢爆晒

仆街 再追俄超半大 唔信唔中

10c

Gun jor you

聖e 12?

西甲又角細 年中要jump幾多次角喺西假到

就係唔中

森多完未

維羅鈉呢隊閪野唔想再見到

a米11c
比mama笑個個傻西派我ok?

拜仁一球撚狗咁撚

黑撚到... 中4場 得唔中個場有買埋單頭

Lm x2

大波得半格比狗賭

10抽1 派100
一齊羊多d

豬蛇次次一講親就黎料

原來係咁

12!!!!!!!!!!

勁到

Me

雷恩有冇同路

咁

1.8 仲要得半格

@花仔 特別項目買咩

慘 難得ac絕殺角

抽591 ok?

一跟返羅巴嘅角大 追返少少

10.5b cashed

有冇CF苦主 想集合一下圍下爐

仲有1隻呀屌你

11111

只限角大

Mama贏啦

車贏4粒都刷角

車球絕殺角真係救命

1mins 20幾個lm

咁多人lm 頭都暈暈地

因為分差問題
差4球 落後無心機追
領先9hea妹波
加上領先個隊本身攻力唔勁
咪買S

00:00 法甲

Ready

睇一睇365 返黎見到就留唔到了

早d出呀ma

岩蛇

主啦

留還留
見到出左範圍就自動停啦

有飛未

真飛

係咪抽人食飯

贏嘅輸哂 得返個本 冇咩mood

嘩3串1終於過到關熱拿森多波多

-40k

我第10個 想中！！

拜11C

俄超唔買半大 唔好話自己識ball

有冇包頭手足

11c 拜

朱古力

@史迪仔

留名

玩ng玩得多真係會玩到要禁平安鐘

0000 法甲 主場龍對作客蟲都退盤 嚇鬼咩

真

係 抽邊個好？

贏多過輸喎 手足

大家比啲信心我

我頭先all in左

拜贏緊都咁積極刷

唉 又輸又比人jer

靠你了俄超半大獵人

今周全半細 支持

豬蛇係有料

火車頭 一聽個名就知有衝勁

半大@3.25 =送錢

點

你樓下又發功 係咁

火車頭半大sure win la

打比串左cf
又要屌cf

你食屎 學下中文 係朱唔係豬

由上星期追到今個星期都未撚中

一陣要咩

叫角只服朱古力蛇

蒙彼

學下嘢幾好

既然係咁直覺啦

輸古力

本多終勝

Ching幾搞笑

蒙彼0/+0.5

法甲下盤 fg

留返d錢買閪甲4倍半大好過

拜仁刷爆左個燈既係時候冰角

60分鐘9c出黎叫10.5s

岩蛇9成要下盤

Gun

馬會大使

半大不如追西甲 墨假好過,俄超真係唔知點樣半大

雷恩大波波

中 易到

係出嚟gel 10.5s

跟了

必蛇又贏

鏝個Foden 係角球終結者

嘻

健三留tg

大家羊多d

咪搞人啦

事後lm

笑左

派我

西悉呢

笑死人 改名叫八舊輸古力

屌你..又中

終於 thanks !

屌你我第十個

仆街針

仆街 係真飛大岩

佢邊隊落飛咪要邊隊次次都係咁嫁啦

屌你咁都當中？2倍都無

獨樂樂不如眾樂樂

艾夫斯堡半和gel

唔係5千蚊飛唔洗跟

拜仁13c 10/1 派我100

跟唔切

1000跟對家有得贏

冗員！

屌你咩 串過馬撚....

俄超例飛

Hi單蛇 食飯抽我了

728

支持大鼻

屌 又輸

Psv

拜12C

12c

截左

車路士第二球✅
愛華頓第三球❌
5.5b✅
車路士第五球❌
拜淫 12.5b夠兩倍即刻入
拜淫 第二球

必蛇一定贏架wor

PSV快d入多粒

支持下。 不過真心開唔出

中哂派一派

拜狗2.5b

屌

西甲呢期好多半大

幫大軍閥lm

拜真係中意就刷唔中意就唔刷

第一次出水就閪左

呢個盤 又中啊psv

俄超呢d一輪都半大唔到一場開得3倍

巴打又中

垃圾PSV得一粒

拜狗1.5有少少吸引

估佢唔到

仲有3場

奧格 和 1 10 100

50$必勝注

我都係咁話 去

學下人地 3.5 6.4倍
半大4.4倍咁先係開盤
入波就收錢 其他關我撚事

必蛇開左
必勝爐

齊心屌

gogogo

MC定MU？

拜狗場寧願唔買成日撚入球大細

艾夫斯堡細波頂住

原來85台有PSV睇

利華特 打比郡

英超再角細有無同路

就算贏到今場都係追返兩場本

同路

原來是你

蒙彼作客贏得一場 想睇下 下盤點開到

屌格寧又輸，有冇咁正路

利華特俾C得唔得

師父教落 打比9buy 角大

獌有無同路

比啲信心ok?

3倍唔得啦

又開唔出
買俄超半大真係感情注

格羅禁屌俾人入

踢道氣，去馬

直屌左主勝

冇迪布尼點買得落手

直覺話畀我聽拜仁最後會有多幾粒

完了

1:0 13c ft

真係想斬手大大注輸係銀河，格流深撚到西既盤到

個個傳炸彈咁 不射男

黃潛係咪讓淺左

賣分比獌

嘩 痴線 奧格門入兩下唔入

13C

吊你 咁都唔撚入

6日要踢3場波嘛
布布傷左 歐聯收皮

朱古力..

1:1 13c

13c

維迪斯個場已經比佢奇蹟開到

13.5s $10都呃

迪布尼唔撐自己隊

博一博

車路士第二球✅
愛華頓第三球❌
5.5b✅
車路士第五球❌
拜淫 12.5b夠兩倍即刻入✅
拜淫 第二球

gun！

唔出我 不了

CF追和未

格蘭刷角入波pls

俄超半大未

覺得甘岡大波命中率高啲

Psv半大未

俄超入未

朱古力波真係唔係流架

就快

GCHI

車路士第二球✅
愛華頓第三球❌
5.5b✅
車路士第五球❌
拜淫 12.5b夠兩倍即刻入✅
拜淫 第二球
拜淫 大2.5 5.5倍

13.5s 點補飛

訓乜撚野地啊屌你老母

仲記得朱巴 西甲角...

拜狗即完場啦，買左入球細
無理由唔俾拜超佢，即完啦

定啦

同問

連開兩場

14.5b

14.5s

Gel 親 2-3 連角

留名睇中

格羅ng

皇賭會

有朱古力carry 驚咩

推

雙曼出陣未

朱古力係我fd你地唔好jer佢ok？

爽中

出晒啦

慘 冇大蛇跟

原來迪布尼傷撚左

買咩

睇記錄，鏝差唔多場場控角

跟5跟我？

psv 2-0未

跟

平海掌星P嘅朋友多得你唔少

艾夫斯堡入未

對李城嗰場

半大未

雷1:0

雙曼今場NBA刷角機 OK?

唔撚係呀嘛

雷恩掂

ok

屌你莫浪求 頂撚住晒

總之買雷恩半大好過

笑西？

PSV 拿拿林開半大啦

鏝角大定細

同曼城作對好似好撚愚蠢咁

入球大

利雲特刷角

連續12場俄超細波

收錢先

打比一定角細
雷恩大波波加油

俄入波未丫屌

講真mc都冇得爭留力歐聯

入未 屌

仲有成個禮拜先歐聯喎

應該和啦，大家俾下面，唔傷感情

曼買咩

歐霸拎冠軍咪有

車路士第二球✅
愛華頓第三球❌
5.5b✅
車路士第五球❌
拜淫 12.5b夠兩倍即刻入✅
拜淫 第二球❌
拜淫 大2.5 5.5倍❌

利雲特

唔派彩點買呀

sor.. 講49000

迪布利傷左好耐啦？

輸咗40k後 d運返嚟了

連續14場半細，係咪on9

拜

拜狗

22:30 89 拜仁慕尼黑 1-1 奧格斯堡

offside?

1:1

VAR

抵死唔撚刷角 比人和

屌你老母，拜狗真係

拜1－1

Real?

黑鳩佢啦

俾人絕殺

真係客ng？哇屌！

無事無事

Dllm又炸

的確off左

offside

Goalllllllllll

好彩炸

西甲真係dllm 刷角未呀

鏝冇kdb點踢
49000 gel定都得

炸得好

屌 又炸 cls

Boom

響都無響。姐係太婆都睇到offside

拜狗追和實刷角

朱古力頂得住！！！

我屌買左第二球客係咪一定要搞尻我呀

49000

垃圾廢仁，已blacklist

13.5s
係咁而補1分鐘算啦

下場

唔好再買西甲角大啦...

買左一千奧格下一球 一千打和 可以食餐好了🥺🥺🥺89打和

西甲無角on9

補幾啊

goalllll

2:0

炸完對家入

屌你老母俾我中翻次高水都唔得

2-0

西甲班柒頭豆腐嫁
停重多過踢 刷角啦屌

食咩

2-0 yes!

Cf cup佢！

拜狗 2:0

拜ng 24

Fake 完對家入

炸完對家入 1分鐘

唔入真係會比人入dllm

1.6 ng 依家先收

拜呢球靚到

+5入多粒

可以食屎了

屌 真係假到pk

我都係13.5s 不如補30秒啦

車路士第二球✅
愛華頓第三球❌
5.5b✅
車路士第五球❌
拜淫 12.5b夠兩倍即刻入✅
拜淫 第二球❌✅✅✅✅✅✅
拜淫 大2.5 5.5倍❌

呢球短到

食得屎

屌尻你啦

撞牆精彩

3:0是夢嗎

-2.5/3 2:0撚狗

Newton’s 4th law

又俾人絕殺

CF追和plz

好靚

PSV快手入啦
唔入比人入啦屌

屌 真係好撚嬲

$0 可以食咩？

好野 俄超又收皮

激嬲拜狗下場…

俄前半大又要驗腦

有d運仔

迪布尼後備都冇咩玩法

撞下撞下就入左

classical one two

感情注既野係咁 睇開少少

門狗！我了

派未

係負2000

穿盤轉數快 5抽100

屌你 仆街俄佬